覺唔覺得成日開口埋口話人毒 笑人掂acg既人

係最撚毒

你

我日日睇廿個鐘甩褲瀨褲

烏sir又發表偉論

Hi

acg係咩 聽都未聽過...

再屈報警

sor囉-_-

威成 成日話人mk 又唔係最撚mk-.-

個人覺得學術化acg嘅人最偉大

A 動畫

C 漫畫

G 遊戲

N 小說

台主

台你老母閪
係咪又想比我打到我哭？

打多左個我字

fd ok?

hi

唔返300蚊就做

屌你老母想走數 我同你做忌!!!

朋友講心唔講金

美波又扮